高空擲物嚟講，飲水機啲桶裝水真係危險的

又夠重，又唔貴，周圍都搵到

三層樓掟落街打中啲畜生我諗真係神仙難救

最緊要可以話自己換水唔小心跣手

裝部水機係天台應該唔難

扮舉啞鈴

真係任你點講都得

總之唔小心啦

係誤中啫唔好小事化大，我地為咗保護班popo，想搬走啲水桶，點知甩手誤中佢地

個啲桶裝水好重架
因為入面係流動液體
搬個時個感覺會好重
而且都唔平

其實搬就還好，唔算太重，我見女仔都照換水

推

搬吉樽 上到去先入水啦

好重 平常都要兩個做開尖既男人先拎得起

唔好浪費水資源

會著火嗰啲點睇

咁大樽

點會呀
我一個瘦毒撚都成日自己換水

如果屎之鍊金術師用桶裝水黎做鍊金瓶點算

你天生神力 自己唔知